葵青區有咩車去樂富？

黨鐵

42聖德肋剎醫院落 行上去 有錢嘅落車後可以轉1號巴士

42A太子站>通菜街旺角狗屋轉1號
44旺角道>港九潮州公學轉1號

最後點去

黨咗

不如42c龍翔道碌落去